依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

其實你哋一直以為個巴打夢境係一個地方，其實唔係
佢之前問過我，佢喺度搵夢境入面個地方係邊度呢個嘅方向係咪錯，我都有回覆過佢，大家有興趣可以搵返個留言，接下落嚟係越我想講嘅嘢。
好歡樂咁燒緊嘢食：我之前講嗰個燒烤場
側邊有天橋嗰種石柱支撐：蓄洪池
某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石：地鐵鐵路
白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度：佢係蓄洪池入面，但係冇死
嗰個地方好似有警方（軍方）守住：白虎山

頭香

留名

follow咗你

followed

政府急急澄清香園圍就知咩料

晏啲先啦 打緊仗

！！！

推

lm

唔係一個地方..姐係三個..

Lu

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Pish

白虎山 蓄洪池

我地要點做

今晚先睇

關注返抗爭post

Lm

我都係

又話天機不可洩漏

即係點

Gay巴可能係謝sir
唔可以直接行出嚟爆料 會被清算
要借啲而喺度爆

即係我地估得中七七八八

係咪因為政府發左聲明所以你講得？

屌我都有諗過

gay 佬 爆多D

會係呢個蓄洪？還是大坑東？

雖然好多人覺得Gay巴係神棍 而信嘅人好似信眾咁入晒迷
但事實係Gay巴提出香園圍先有咁多人留意 政府仲急住出黎澄清 又引左咁多狗出黎
Anyway 大家都係一致想幫手足沉冤得雪

巴打 如果你話白色男仔冇死
比mon po狗見到佢會唔會比人殺

我地有咩可以做？

行開啦

唔想睇可以出番去先

屌真係唔敢幻想入面d人有幾痛苦

但狗基地我地點入到去

關注返抗爭post[

推，越嚟越多嘢浮面

其他人入到個夢境 關唔關飲左屍水事……

保護被捕者丫

#1014USA #美國人權法 #人權法案集會
⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會

日期:10月14日
時間:19:00
地點：遮打花園

#有不反對通知同美國議員睇場 你唔係唔去嘛？

幫手手動洗版洗連登fbig

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

send多次先，仲有嘢你哋未解到

基巴宜加講得 唔通係過左凶時？

係一件事，或者係成件事？
一個地鐵鐵路站，可以通去蓄洪池，而個蓄洪池入面有人未死，亦有屍，白虎山用黎守住蓄洪池？
Bbq場..........會唔會係蓄洪池其中一個入口？

係

關唔關核武事

右下角嘅英文字？

今晚又要追live 信你呀Gay巴

係咩 啲數字？

而家革命呀！！！
大家諗一諗
歷史上有邊場革命/抗爭運動
係可以靠神佛贏到？

關唔關今晚場雨事

白衫男=基巴

我唔會答，自己諗啦

個白衫男無時間 就嚟要死？

有無tips?

估唔到神化野都有喺連登出頭嘅一日

收皮啦神棍，咪撚柒

Follow左 推

連登被海量五毛入侵緊
唔好俾有心人分散注意力

FC唔到, 請對準番政權

我同你玩捉依因，我搵你唔到，就代表你唔喺度？

p牌仔推唔到

lm!

我覺得關 話囇都叫接觸到

個白衫男係特登比人收埋係度
諗住等佢無水無野食死

IQ 200
既然冇得去美國不如攬炒

咩未解到？
咩又解左

仲有戇鳩仔信

真相係咪要浮現了

唔好出黎搞搞震啦神棍

其實有咩係解得岩
可唔可以sum up下

真係飲左屍水嘅 入到夢境好合理……

善用推文回覆，神棍出黎搶focus，拉走佢

類似打人柱
法科野
捉年輕人 要人氣

哇屌推呀
推到gay巴覆

Gay巴不如透露下張圖有乜係估中左

屌你老未
估下 又話唔會答
唔撚答你咪撚開post 啦

妖言惑眾

依家咩時候？factcheck唔到既野就唔好做
好似同你玩偵探遊戲咁
你係為香港既 就直接講出黎
唔好扮野 哂時間

醒啦你班神探 好多手足比狗拉左
好多文宣可以做
而唔係係到玩鳩估呀

左下
黃藍各一半？
綠色線100%關事？

出係政事台冇撚野下話，翻講故台啦口水佬

咪撚聽佢UP啦屌
晒鳩時間 見冇左聲氣
又走左出黎搶FOCUS

風水唔係唔撚信
但佢依D把撚 係到玩人猜燈迷咁撚樣

大家FOCUS番起重要野到先

拉

仲有人信你個個都變藍屍！

巴打真係好撚勁

不推文喇屌

btw 用不推文回覆

留名
香港人反抗

GAY巴
我接近嗎?

香園圍 白虎山（2)

大得覺得關注呢個post會贏？
咁唔洗出去抗爭啦
返屋企祈禱就得啦
返屋企念經就得啦

巴打有冇作法令到隻狗變植物人

點呀又

燈？

啊sir 呢到唔歡迎你

我覺得個問題已經唔係殺唔殺
而係佢喺入面被對家點對待
現實啲講入面咁重兵係無得匿

垃圾神棍去講故台出post啦下次

如果單野關失蹤手足事, 追唔追?

幾個post引到政府急住岀黎澄清gay巴係有dd料

你收皮先

No more weapon on npc is talking 6.34ms
Or -16.5fps @60 Hz

姐係要用60Hz去聽/睇一啲嘢？？？

btw 大家不推文就算 我地支線嚟

GAY巴, 政府間接證明左你講既野係真

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

btw, 亞巴佢話
"敵方會於24/10後發動全面性反攻 到時會有更多手足被捕送中 甚至失去生命
我們只有10天時間重新團結 否則運動必在22/11前被瓦解結束"
GAY巴你點睇?你一向認為所有野命中注定,咁係咪真係會結束?
當然唔係話唔做野...不過呢排大家休息都有D嚴重,
其實大家都無曬方向...
[風水救港] 他們只用了五天就把我方分化了

神棍又黎料

追你老母

1=5
5=1

鍊陣？

pp

你講左出黎佢咪死

btw 大家要抖足精神聽晚遮打見

今日又好多手足畀人拉左

樓主開左咁多post好多狗係咁叫唔好信
係咁叫人走同帶風向，加上政府又咁快手出埋新聞稿，睇嚟呢單野唔可以睇少

有0.0 :lidogthinking:

唔信可以出返去 信嘅用不推文廢事上熱門 啲人又屌

拎張gta cpa圖出黎叫人解讀真係on9
信既人係咪弱智

點解啲警察一直都冇事
就係因為我哋一直keep住有人犧牲
但搵唔到證據去指證佢哋
一旦我哋搵到
呢個將會係呢一場運動成功嘅關鍵

Hi sir 咁多位mon po狗好緊張咩？係咁話人神棍

好

IamGay=神棍
神棍=IamGay

就算佢講既野係真
有晒地點地圖
你敢去咩？
要毁滅屍體/送中仲等你地係到解迷語？
自己諗下啦

1個人 = 5個人？

Voice Shout
同埋
NO MORE WEAPONS ON NPC

Bbq場隔離有條龍山行車隧道唔知關唔關事？

電話唔識㩒🙏🏻🙈😂

唔直接講出口因為指控太嚴重無質證據
要負法律責任
利申我朋友發夢講

ok

我而家方向岩唔啱？
[報夢]新方向 求集思廣益

出去抗爭係有用
但我講嘅嘢，畀你哋出去抗爭有用好撚多
btw我都有出去發夢

口水佬黎講你算成功

所以要推

中國歷史上有幾多因為濕9國師搞到滅忘？

屌你老母臭閪
唔好你唔識或者未見過就話五毛啦
我識得一啲可靠嘅法科人都話gay巴堅料

Push

你係香港

神棍打手發現，封

有可能

係咪要有人受傷，有人死你先可以繼續講？

唔上熱門

留意到有2條友keep住mon po但又要話gay巴無用

推呢個

咁多呀sir入黎話人神棍叫人唔好信
你咁樣係唔會令到我驚嫁
兄弟爬山各有各做啦 唔信可以出翻去

唔係喺外國咩

Where?? Link?

香園圍/大坑蓄洪池
試下聯絡 雲海/記者去睇下

一個POST順便引晒MON PO 狗出黎

用大紅字果啲

同意

不嬲都話係9up

show blocked user - 霸氣小蟹柳

列入黑警觀察名單

得啦屌你老母

pish

神棍一貫手法
我唔會答架自己諗 拿我講多少少 天機不可洩漏阿

pushh

咩係屍水 點解會有人飲左

呢樣真

又黎 屌

5個地方=同一個地方?

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

Gay巴，我腦海啱啱電光火石間閃過一個畫面。內容大概係，有個圓形既深坑，然後一堆黑警被一條無限長既菱形既梯向下輸送。想問下係有無咩特別意思。

我可以打個比喻
出去抗爭一個月，犧牲100人獲得勝利
跟我方向行一星期，犧牲10人獲得勝利
可能有人會問我點解依家先講出嚟
我只可以同你講，時機未成熟

乜都未做就話fc唔到？

擺到明知情人事爆緊料 ,你地就話人神棍, 唔通所有野都直接講呀！容咩易比人起底

出邊打緊仗
我屌你老母幻想撚
收皮啦

封多D你呢D人先出去，可以睇真咩人係鬼

純粹鳩up, 係未太子站連左蓄水池，有條秘道直通大陸，因為界限街之前係九龍同新界嘅分界

Gay巴，講咗幾日，如果白衫男仔未死，佢個處境咪好危險，點先可以救到佢

冇撚再做偵探神棍啦 好唔撚好呀大家
講返行動啦
平時成日話要FC 而家條神棍出嚟鳩講你地又信 點解會咁架

+1

呢d前晚已經估左了
Gay巴過重有深層意思

又有人衝出黎唔比人討論

想問吓 Gay 巴, 如果你講嘅係真, 點解唔係 tg 或地下組隊去太子/新界北地下爆大鑊同救人, 而係響連登出考智力 post?
你 expect 連登仔可以點樣幫到你?

比個日期黎啦
唔好要大家無止境咁關注

唔信又要晒時間覆同睇
收隊啦sir

同報夢巴一齊開Post

推3次

推第二次

個post 上咗熱門 阻住人地睇有用post 明白未?

去廟街問

會唔會97/10
2047/100

認同呢個

其實唔係話靠神秘學去破案 只係求個線索

推第三次

咁多人被殺……你覺得D屍水會唔會去到我地飲嘅水

收嗲傻佬
你同出面既手足比？
妖言惑眾你就最撚叻

我淨係知道成晚追post得個吉
做返啲有意義既事唔

如果我係mon po 狗 見到你講啲唔講啲咁 仲唔趁有時間散水轉陣咩

推，我絕對相信

咦!!!!
似係喎推

發夢巴 亞特蘭巴之前講過既野都咁準
而家有一個新既方向比大家 點解唔可以參考下？
各有各做

講你就講啦 死黑警係到作縣故spin走d人
爆撚完咪去美使館尋求協助囉

都係嗰句 冇野嘅話政府做咩咁急澄清

如果係真 你點知邊場唔係

呢d鬼神論我就信嘅

但我覺得樓豬好撚on9
如果真係知就咪撚講d唔講d la
而家係死撚左人喇
咪撚再好似係到玩咁
咪撚浪費大家時間同精神

唔想講或者覺得天機不可洩漏就咪撚講

咪撚再每次講小小咁，係真係知就一次過講曬

Yes!
要毁滅證據一早做左

係唔係因為今日黑警見紅??

Gay巴

IamGay=神棍
神棍=IamGay
似唔似?

5個地方係連住嘅……

冇人話唔出
亦唔代表你出左去就有意義
唔洗屌我係鬼 次次係前線食tg
唔信我都冇辦法

成群五毛又作故仔！大家唔好理

係咁打錯字 好難唔令人認為佢係毅進仔

冇追到post 有冇懶人包呢個gay巴做咗咩？

我淨係知好多濕9國師謠言惑眾搞到亡國

exact7y

姐係點冇留意開，樓主講野好準？咁多人信既

咁1=5點解？

請用不推文回覆

呢個係玄學嘅用處

請出招

咁你唔封L左GAY巴?
又入番黎?
仲唔係MON PO狗?
不如你棄暗投明啦

同問

識少少預言，法術
作下法咁 唔係佢場運動一早完左

IamGay=神棍
神棍=IamGay
叫佢翻緊講故台開

唔知關唔關事
GTA張相右上角既第一組數字係1,406,000
第二紅係2,047,500
根據GAY爸所講,我將5同1掉轉
變成5,406,000 / 2,047,500
再將佢地擺入GOOGLE MAP地圖
香港既座標通常係22行頭,114行尾
所以變成22.5406000 / 114.2047100
得出黎係一個極近GAY爸所講既地方既附近

用emoji好撚怪
又偷account?

任何1個地方都去到另外個5個

用埋不推文回覆

2047同97真係年份?

可以令政府緊張到出新聞稿解話
準唔準唔知
但可以令敵人緊張嘅野我都做

大家諗下先 如果件事係唔準既
點解琴日有人真係去左附近行山 係咁偏僻既地方都可以比狗逗？仲要政府咁急住出黎澄清

如果係法科野嘅話
右上角d數字會唔會人數
例如差9750人就煉成d咩陣
二百幾萬人住係佢地整嘅咩陣上面就有利佢地
已經有百幾萬人死左之類
拋磚引肉
利申：唔識法科野，純9up

FiveM ?
Vom feuer?
有無人解左？

屈地站？

班狗入面得警務處處長一個人知道呢個位？

呢啲我知 有冇detail啲

神棍黎拎張gta cap圖作故仔就一堆人信

NoMoreWeaponsOnNPC 係GTA mod黎
Google 會搵到source code

真，邊度有得吹得咁撚合理啊屌

入門大弟子

政府出埋新聞稿澄清都叫人唔好理 係咩心態
少少線索都唔可以放過

吹咗啲咩合理野？冇跟開，真心想知

偵探做一陣好喇
夠鐘要去推返抗爭行動POST呀

不推啦屌

好難得有對家可以唔洗block

信果D係冇腦，樓主口水佬黎

我唸 係其實咁耐都得一個地方
燒烤場 鐵路 白虎山 香園圍
係5個其中一個
只係gay巴講5個出黎
分散敵人注意力

屌咩叫兄弟爬山啊
已經犧牲左咁多手足，咩方法都要一試啊
政府仲要衝出黎回應，好明顯呢個地方
追gay巴既po都可以去發夢
係咁屌個d mon po狗等住俾人清算啦

樓主條神棍亨受緊造神 到最尾都係叫你自己諗

你只係太眼訓

推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個推呢個

報夢巴之前出咗po講佢個夢
15歲單野出現 有人搵返佢個po發現個名同死者一樣
而佢嘅夢境同基巴提出嘅地方係match (香園圍、白虎山、蓄洪池） 討論咗2-3日

今日政府出咗po
政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

樓主真係咁叻唔該開個壇作法，保佑手足們不被捕，保佑黑警死全家不得善終

而唔係係到引咁多人同你猜謎語

3個地方，畜洪池家係隧道係之前100個落路軌果單？
新屋嶺就link去白虎山？

靈界ddos

IamGay=神棍
神棍=IamGay
係政治台玩猜謎遊戲?

Gay巴我一路有睇你d po
我都知大家對怪力亂神好有興趣(我都係）
請容許我做個宣傳
請各巴打幫手宣傳出去

聽晚中環集會

真係唔知邊個口水啲
係咁狙擊住gay巴黎講

cls
真推

巴打呢個近香園圍嗎
Gay巴講過係香園圍周邊500米內

其實不如有野就講清楚
同唔好膠化

推推推

有人妖言惑眾，有人就要挺身而出

邊2個
唔怕開名
唔信又 keep 住睇就證明到佢地好驚

5個地方係通一個地方
1個地方通返出5個地方
所以1=5
5=1

林士站？ 廢棄月台

好撚多黑警間諜係到屌同索料, gay巴小心....

9750 = 9710
1,406,000 = 5,406,000
2,047,500 = 2,047,100
100 = 500
-16.5 = -56.1

之前有出去發夢

呢個咪就係抗爭post囉

仲要係警署附近

突然諗到 咁岩係美國議員黎到
Gay巴先講
GTA 又係美國game
有無人可以搵埋美國議員去??

合理

不推

我係警察我全家不得好死

嗱個人鳩解
蓄水池嘅水會流入返城市嘅管道
然後嗰幾個話啲水唔同咗嘅巴絲應該住附近

所以接觸到浸過屍嘅水啩

有野可唔可以直接講清楚

又推呢個白卡佬啲post上熱門

推呀！

右上 FiveM 🌙
五個月？場運動五個月會完？大限？

利申：9up brainstorm下

咪係囉

冇錯. 正如開國際戰線. 開多一條戰線,政府就要花多D資源做其他野. 其實POPO 都好信靈異,否則當年係旺角拆左已開光既關公神壇,之後代表出來講野都唔會搵個女警仲要戴住 "皇家香港警察"頂帽出來見記者. 當時已回歸17年,冇可能仲戴錯.

應該要救
但要諗辦法入去同出泥

我地係呢個post知太多野會唔會被滅口？

....巴打你

定係聯絡大J嗰個
不過唔重要 有人篤就得

不推文回覆態度正確，我衹係睇唔過眼佢妖言惑眾

奪取龍液笑到今日

屌你老母夠啦
出面又有個蓄洪池post
你就係度穿鑿附會

我都覺得係

你又知佢妖言惑眾？

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推！

啱啱google

而vom feuer係german 可解作from the fire

wa diu 我覺得有機

唔好講任何自己野啦

大師識靈魂出竅？好撚勁

呢個要推！

樓主垃圾吹水狗

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上有傳言指警方擬於香園圍興建大型羈留設施，政府發言人今日（十月十三日）澄清有關傳聞全屬失實。

狗mon po睇實你地解謎喎
加左鬼怪野狗就唔知有人爆堅料?

如果你係白警真係想做返小小野
唔該你去搵大J爆料
而唔係係到妖言惑眾

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就網上有傳言指警方擬於香園圍興建大型羈留設施，政府發言人今日（十月十三日）澄清有關傳聞全屬失實。

冇野嘅 政府咁急衝出黎澄清？

你班mon post狗係咪唔知佢喺邊呀
好亂呀
有定冇呢
究竟喺邊呢
有冇出過去呢
外國？香港？

成日咩天機唔講得 知就講啦 又要扮神秘

光復香港驅逐共黨 成日打錯字明顯唔讀書毅進仔一隻

fivem? Five months?

係知情人仕定點都好 最緊要係佢講既料有用

如果咁比美國議員見到 可能真係ww3

似咩

係咪同下任警務處處長鄧炳強有關?佢有好強的中共背景
兼且鄧氏係香港4大原居民家族之一
鄧炳強於中國浦東幹部學院、中國人民公安大學受訓，回港後開始擔任各區指揮官角色
可以睇下個分折post
我就諗緊呀

唔好搞事啦
你咁樣同人講人哋會唔會信

大佬，依家打緊仗呀

唔好膠化件事啦好冇？

呀sir你又入黎呀？
唔想睇就翻出去啦

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

樓主點解釋
係咪佢屈你

政府夠話我地係暴徒啦
警察係正義啦。
屌你老母臭化閪

政府出嚟澄清
你話有嘢定冇嘢
通常做法係冷處理

我都想知
無玩GTA 完全唔明

gay巴拋咗一啲資料岀嚟
成班人討論緊
琴日仲有幾批人上過去討論地點白虎山/香圓圍
然後第4/5po嗰陣一堆P牌話我地帶風向鳩吹
明明因為有人上咗去先keep住討論

推推推呀
美國有無可能收倒風肯一齊去

知情人士借啲而爆緊料

唔通gay巴想講件事係佢策劃既？

屌你收皮啦 你唔想睇咪唔好睇
我唔見得你係到廢up又幫左個運動幾多囉

點解我覺得你既發夢係另一邊既發夢

其實唔難……唔使大師

我係黑警全家不得好死

P牌狗

Gay巴求先話時機，假設831死左三個，班狗要清理現場要喺太子站用一日。但係過咗咁耐，新屋嶺加上其他可能近上百，要毁滅證據，一日搞唔掂。所以時機到嘅話，就會斷正班人爆大穫。

我覺得因為尋晚23點出左新屋嶺2.0呢個post而且政府今日唔夠24小時出左新聞稿否認

支持巴打 現在乜都要試

其實我係等你哋啲行動po完咗
我先再出po
點知個個都話出返去睇行動po
因為啱啱今日先出咗去我諗應該冇咁多行動po
唔太熟悉連登嘅玩法
btw有緣人點都唔會畀人叫得走

咪就係
明明山卡啦
琴日居然有巴打俾狗逗

你平時去郊野公園BBQ會唔會吖
此地無銀三百兩
垃圾mon po9

其實好似得連登討論，點解政府會咁快出聲明

神棍圍爐

唉，又尼出招引9人，說好的不能透露更多，最後又咪出招，算啦，你地加油，唔阻你地on9

勁多P牌圍爐

你諗野好通，多謝你

基巴 有勇有謀

幫

push

不是幫我 是幫香港

係床上面發春秋大夢佢太唔尊重政事台，要吹水去講故台啦好心

你好煩呀 洗夠版未？
唔信咪岀返去推其他post囉

超級懶人包

有位發夢巴打9月21號開post發夢見到有個女手足
話自己叫陳x霖
應該都唔係度 仲夢到d廢棄天橋 碎石

前幾日就搵到被自殺既霖霖
仲要資料同發夢巴講既係match

之後gay巴就提出左 香園圍 白虎山呢2個地方
發夢巴都覺得好似夢入面

前晚gay巴開左個post叫 「學」藪6號燒烤場
（唔識打個字）
有個住附近既絲打半夜上左去 又有班手足上左去
果個絲打話 gay巴提過既地方 有條龍山隧道link住

之後第2朝有多幾個巴打上左去白虎山
發現好新既成箱怡寶水 （得大陸賣）
仲有狗係下面等佢地查佢
（都好怪 果度好山卡啦 同日仲有九龍遊行）

大量唔知咩人入post追擊話神棍五毛
仲要係出面開好多個post屌
（我自己覺得好怪 話阻住人睇行動Post, 但佢地又係咁推 仲要自己再開幾個post屌）

然後有個地盤巴打開左個 新園圍Post
指出入面明明未開 但好多狗重兵
覺得好奇怪

跟住政府就出左聲明了

大約係咁啦

Gay巴唔洗在意
係到屌你既大部分都係mon po狗/五毛
無人話呢啲行動唔可以同時推
係佢地先會咁緊張

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

冇錯係 當我地咩都試過都冇用就要突破下

Resource time warning

推呢個
其實早兩日之前嘅po我有留過言話 嘗試將呢幾個串連埋一齊會唔會係正確嘅方向？
之後嗰晚瞓教 瞓瞓下個頭勁痛 係爆炸咁痛 好唔尋常 唔知係咪講中咗...

利申都係9up估估下

推post同埋拉post都同樣重要，尤其是發係政事台嘅垃圾神棍文

有名啦, 我驚佢會比人打死, 快d煲大佢

係無關痛癢嘅點解琴日真係有人去左行山
咁偏僻既地方都可以有狗 比幾隻狗逗呀
Mon po狗你地走啦

費事同你講，嘥氣

Source?

推 cls

不論gay巴係真係有神力定有白警睇唔過眼用另類方法比個新方向大家都應該支持。即使柒左既大家咪當冇件事發生，但如果真係成功左既香港人可以行少好多路就成功

蓄洪池 - 會唔會唔好諗太遠?
大坑東 (近石硤尾, 太子中間)

燒烤場 - 大坑東附近有差佬遊樂會?

白虎山諗唔到有關係

有法師作法 冇事的

Gay bro can u reply this

想問下左下角個地圖係唔係指出

班狗起831個陣經過太子站運手足去大坑東蓄洪池，個蓄洪池正正起係張地圖個隻N=狗遊樂協恩隔離，同石硤尾b出口最近，而石硤尾站831都設有大量防暴屋守，目的係運啲手足去個蓄洪池到

再通去白虎山隔離個蓄洪池到，直接送中？

我都唔明點解咁多人入黎鬧
又話兄弟爬山 各自努力
結果有法科出手就吱吱喳喳嘈玩膠嘈吹水
吹水可以吹到政府出黎澄清？
證明件事嘅重要性同擠提同美議員一樣重要啊懵撚
仲有啲人 係撚咁話冇用冇用
想問下與其你地係到屌冇用
點解我唔見你地係出面推行動post？
係撚咁狙擊風水撚
對運動好有幫助？
係咪覺得自己做左好多野？

求gay巴

係政事台玩猜謎遊戲?

國安 收皮啦

gay巴唔洗在意啲mon po狗

香園圍

97年回歸50年不變，直至2047，下任香港政權(不論中共統治或其他政權），維持500年不變。
Voice:Shout=有好多手足重係個到受緊苦，有哀嚎。
利申:9up

係分開5個地方

即係叫樓主收皮 唔好再開post引人討論？ 紅色大字

繼續講啦白卡佬
定係開緊gta cap新圖出黎作故仔阿？
求下你繼續講 一次過講晒

鐵路 - 隔離係旺角東黨鐵 (有不常用路軌)

認真問，你係咪30歲打上?好撚明顯

喂呀狙擊撚
出面行動po要人推呀
躝出去推啦

Gay巴想問10月8日海怡浮屍會唔會都係關事？

其實我都幾撚肯定呢個思路幾岩，啲方位，地點，match撚哂。

又係你？收隊啦柒sir

係嚟唔係泥

有冇留意，撐佢嘅九成都係p牌，條神棍好撚鬼，仲要開係政事台

點解政府急住澄清 一定有啲野

如果97 係50年
2047 唔通係100年？呢個就係我地既成果？

暫時最合理。

你話左下角個map.....大家繼續向前行

跑馬地

錫翻，唔好嬲嬲

收到，推正事，拉鳩up。因為實在太多人信呢條神棍妖言惑眾

屌你老母 我就要追鳩住你嚟咬

咪臭係正常人唔信咪唔睇算囉
又要mon po又要叫人唔好信咁得意

完全封鎖所有追擊狗

之前另一個燈中浮屍既預言巴
都講過好多手足被活摘器官⋯⋯

唔好呀大佬
我留名架咋

一哥被挾持

有其他人夢到？？？

左下圖

係佢第二個神棍朋友個post已經留意到
仲會話人做國安添

pull

左下角圖

左下角個map=太子地鐵站架構

家姐唔同姓？

左下

其實FiveM係GTA一個mode嘅名
應該無咁簡單

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

呢個post多圖 可入去睇

會唔會係一哥廢聰俾人軟禁左係蓄水池
位置：蓮塘個頭

真係得弱智先信

你班咁嘅mon po9
又要屌我地不務正業
又要特登開po追擊
又要mon住gay巴啲po
穿撚囇煲喇傻鳩

此地無銀三百兩
mon po9有冇聽過吖？？？

wtf

1=5
5=1

係咪我地搵10個人去救去蓄洪池未死果1個白衫男
就等於實現到5大訴求？

因為 發現到5個地方都係通去一個中國？

多謝 絲打 詳細解釋

鳩估點解中共一定要喺香港搞啲咁嘅嘢同埋點解gay巴就算爆出嚟都唔驚佢清場係因為個地點相當重要 應該關風水事
壇嘢應該部署咗好多年所以唔係話轉就轉 點解政府衝住出嚟澄清就係想你唔好搞鳩佢 正常黃咗咪轉場囉點解要此地無銀
估計其實中共咁多年嚟一直都喺香園圍地底鍊陣
啲人捉咗入去係要嚟生祭

原來係真

再講多次

左下角圖係google map 到搵太子地鐵站，就會見到有個正方形，再對返啲位，
N=狗遊樂協會。

打少啲飛機啦

量子電腦？之前我有講過 但比人ban左話唔會擺個到 但個啲山卡喇位唔係就正正可以收埋既地方？

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

屌你老母成班on9仔咪撚推個神棍po啦

基巴
下次開係時事台 可以過1001

嚴重懷疑佢地係香討轉埸黎玩嘅中坑， 妖言惑眾 哇眾取寵

就追足48小時，我好累喇

最on9係班人會特登開多幾廿個po屌人神棍
佢自己先係最想洗走行動po既人

我望要樓主張圖個心突然離左一離
頭先仲痾左爛屎
會唔會係有咩暗示？
求樓主解答

中坑唔識開連登帳

求答答

上環有蓄水池 亦有廢棄月台

Agree

你又知冇？

Mon po狗唔信就死翻出去先啦
又要猴住人地個po，又要係咁追擊人，又係咁留言
收隊啦呀sir

會唔會gay巴行動時機係運動五個月後正日？

最累係似層層，想放棄又有新post

隔離係中聯辦

前幾個po都見到你㗎喎 又係呢啲鐘數喎 夠鐘on duty嗱sir?

你開過嘅post好精彩喎，你係咪堪輿大師

潘小濤係資深記者黎, 個msg係佢既讀者比佢

追蓄洪池呢幾個post已經追到我好攰

唔洗理佢地 信則信

而狗遊樂協會隔離就有個濕鳩大坑東蓄洪池。地理上同石硤尾站極近，而b出口係極方便

大家留意返，831當日有大紀元拍到片指出石硤尾站有唔尋常地多防暴，但係站內係零示威者。

講到呢到，希望大家都個講緊乜事。

gay巴係咪唔會答我quote既分析

左下角map，藍色個logo好似係警局標誌？
而大坑東蓄水池近太子

Lm 唔推
追左十幾個post
龍脈個邊有人推論10月係最難捱
但會有隱瞞既事開始浮面
希望真相大白

推一推

各位如果討論用下不推文回覆
反正有心嘅都會一直回覆呢個po
費事俾班狙擊撚話我地膠化運動

我會繼續睇
始終好多人仲未明「發夢」、「法術」..既意思

我知你唔係警察呀，死國安

但依家對家好多時間去清理
我哋仲點搵到證據

Mon得post 擺明職位低啦點會有智慧地位知內幕， 被利用都唔知， 知就唔使做狗

終於講出口

Gay巴呢個推論點睇？

妖言惑眾，收皮啦！搞鳩亂個政事台，死翻去講故台啦

我都唔信呢啲嘢，但呢個係一個方法去披露唔見得光嘅資料

一哥可能真係比人軟禁左係入面

食錯野

通常我地估中gay巴先會回
估唔中/佢答唔到會無視
所以大家諗多啲唔同可能性

做咩愈來愈多人走入黎屌Gay巴
早兩日啲post 都無人特登追擊佢，係政府出左個聲明之後就咁係咪我錯覺

唔追擊班神棍咪開到成個熱門都係神棍post囉
變通靈神學論壇

有d 柱有黑線， 一條兩條 甚至無

嬲呀？？
翻出去推行動po啦

真相在此

其實搵真相有幾百種方法 靈異方面雖然係冇科學根據 但若果可以搵到答案再逐層推論翻過程 我覺得又未嘗唔係一個方法

(轉)

平時都利申發夢啦

上2個月仲係香港，有出過去

左下， 冇咁複雜

唔係，我由第一個post已經同gay巴傾緊，一直都有大量人屌，話靈異撚救港

但明明有撚哂基礎證明，啲地理位置極奇怪，加上蓄洪池互通，白虎山行動基地更加有一箱支那新水

你就知班柒頭咩料

唔好講咁多自己嘢求下你

真係DKLM，條基鳩成日係度迴避問題+反問句製造懸疑，班友都仲係睇唔出

大家推理左咁多日，總括黎講系零進度，姐係比人撚住原地自轉都唔知

你錯覺 係gay巴開完第一個post之後就有啲被gay巴話係國安嘅人不斷追擊
唔關政府個聲明事

有用就唔使做狗，仲要係mon post 狗

講得冇錯

推！

之前有巴打追問基巴係咪關鄧氏人事
但基巴冇答佢

明白曬

睇返前兩個POST
本身個MODE係咁

我都係
但追得好辛苦 好頭痛

逼到政府出稿澄清都叫零進度
收下風先出聲啦p牌仔

唔該你幫手推post

基巴 蓮塘工業區 有間大陸政府🧬 lab 有關係嗎

唔通係時機係因為呢單野？ 而事主可能正送去個5個其中一個地方？

真係見到有幾個帳每次等基巴一出po就係度吠
吠完一次就算啦 仲要洗版式咁吠 狙擊
乜個po真係咁吸引佢地一直咁洗版咩
我信一定係有啲野

tg, 地下組隊會唔會有效啲? (定係已經做咗?)
連登放 post 會俾人話帶風向, 我又諗唔到咁做有咩好處

你錯覺, 一直都好多人狙擊

我唔洗解釋，佢嘅局泥
D國安係真係幾有料嘅

無玩GTA, 亂估

單身狗talking：署長同一個警察

左下地圖：洪蓄池係城市下面，入面有人叫，星星唔知代表乜，警局？之前話蓮塘有關果個位有消防局，唔知有無警局

其實個GTA圖個白衫就係夢巴個白衫，署長
其實我唔明夢巴講白衫男係柱上面係咩意思
因為洪蓄池d柱上面無得放個人咖喎

冇錯肯定身有屎

為左gay巴嘅post
政府竟然出文澄清香園圍？
已經係一個認證啦下話

唔好跳左呢個留言，推

??!

太子or香圍圍警局下面就係蓄水池？

你咁叻都算唔知我係邊個？
我係國安死全家

感謝

五個地點係互通?連接埋一齊?

白虎山 -
左青龍右白虎
(即右手面?)

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

呢張圖就見到成個旺角區嘅雨水渠包括蓄洪池嘅水最尾係會排去油麻地避風塘

有無人記得831後有係油麻地避風塘附近海域發現浮屍？之後新屋嶺果啲就係白虎山蓄洪池處理？

基巴講嘢個語氣好唔似十七八歲，反而似係中年人

算撚數啦 好撚柒阿

多謝推po

射擊嗰個英文...？
你自爆咗自己唔識英文喎
hello sir
goodbye sir

想問下呢個post係做緊咩撚野？

研究緊點復活孫中山反清復明？

啲狗standby真係好得閒 咪又係打機玩tinder skout 上個登mon post有幾難

關唔關蘆葦聰事
佢係咪受害者？

可能係警隊中嘅白衫?

晏啲先推
出面打緊仗

好詳細

處長個意思唔知係指現任定準一哥

有啲係對家入嚟帶風向

肛永祥

所以話自證預言，你地個個迷咗入去無晒理性

前幾日新疆嶺1.0同2.0都有澄清，又係神力發功黑狗驚咗？

追po又唔代表唔推其他行動po
你唔岩睇咪唔好睇
但唔好係度咁多嗲

塞豆窿..

原本都只係半信半疑，但政府即刻走出嚟急住澄清果下令我相信係真

其實只係連登一個神化post, 內容痴線到講出去都唔會有人信，點解政府要咁緊張

只可以話香園圍 白虎山 蓄洪池，真係有嘢唔見得光

但依家究竟要點樣先可以令件事公諸於世？一日唔曝光一日都會有手足遇害

會唔會d人係地底一米

會唔會係一啲死亡人數呢
幾Reasonable 根據近排"自殺"數據

1997 50
2007 140
2017 230
2019 248
2047 500

有巴打係隔離po有講

有料就爆 唔好係到疑神疑鬼

封神鎊 打敗紂王

有人講咗10月24

我都係咁!!! 之前覺得昆我

10月24對我哋嚟講唔係一個好日子

呢條友真係好煩 起佢底就知佢咩料
Block

二百萬會唔會太手緊???

Gta 左下角個map

會唔會白衫巴打其實係盧偉聰？冇理由要剩係放一個巴打係個到咁曬力，一定係個個人有咩特別。加上右上角寫住警務署署長，而且係白衫，就係班狗件衫？

屌似係
5個地點其實係一個地方嚟

其實樓主點解唔直接講下幅圖意思，淨係帶我地遊花園?

我9估，Gay巴睇下！

冇呀冇野爆
你又入來狙擊？
行動po推左未？

阿蛇做野係唔洗人教嘅

要爆咪爆囉，點解要估估下

張圖其實係大J 代表收到堅料

白衫巴打係盧偉聰？？

喂一係你出翻去推行動po啦不如 又唔信又係到咁多嗲做咩？
係咁咬住人唔放
Good bye sir

但係點解釋政府mon得咁實呢個所謂迷信po仲要今日出埋聲明

Gay巴之前你話我list果5個地點差啲啲
咁依家改成咁呢？

1.白虎山警方行動基地(大陸狗所在地)
2.香園圍(報夢巴夢中地點,從文中推測係好多手足)
3.蓮塘(經呢到將手足送中)
4.新屋嶺(香港狗所在地)
5.蓄水池(待被送中手足所在地)

而要將手足送中係為左活摘器官？

. .. . .. .

你慢慢求啦甘
一係你跪喺我面前求我，可能會講多啲㗎

我覺得佢似真係知道d野，但要曲線講出黎

唔通要甲戌月之後先係時機?

頭你老母香咩
抵block啦

絲打同x都浮左上水啦

希望啦

收手未？仲有咁多人信係乜撚野事？不如召喚神黎救港？關注番真正有證據既post仲好，依加我話我識落降去全部popo度都得啦？

講真，組一大隊人去行山

唔好
比次機會我

開政事台純粹聽人講呢個台有5001？

gay巴你肯講嘅 我肯代其他人跪求你
我唔想再見到有手足死 我知你係好人 會幫我地

"白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度：佢係蓄洪池入面，但係冇死"
仆街
係咪用人柱做陣

行山團上左水？係邊？

冇料爆就咪妖言惑眾啦

嘩，乜啲態度咁撚似啲狗閪黑警嘅！

Gayyyyyy bar

咩料
係on9，9up嘅就唔會搞到政府急急腳澄清啦

太子警局正正喺太子黨鐵站上面
而隔離就已經係蓄水池？
Gay巴答我啦

今次真係要留名

5月 may?

夢你老母

廢棄地鐵站係咪林士站？
關唔關事？

哼

香園圍似d

新職業玄武

咁我地估中左啦嘛

不推文

1個線索，關於5個地點
而呢5個地點，隱藏住1個驚世祕密

佢柒左就屈人國安喎
咁你都仲信?

想救白衫男仔
基巴求下你講下可以點
想救無力救好無助⋯⋯

講啦 唔講阿？未作好？
張cap圖遊左好多日花園喇 有咩新高見阿神棍

你明明 有個post問人相中有冇鬼，宜家又唔信係咩料

左上角有屋？

呵返

咁你都咪撚狙擊啦
你當我拜地拜緊神囉
你會唔會去屌耶撚神愛世人係妖言惑眾呀？

沙中線？

大把膠post上左去，又唔見你入哂去屌？

屌你咁我係咪又係國安
係咪質疑你就國安
你咁醒點解唔知比佢撚狗

Gay巴終於覆我
唔準嬲嬲呀你

走啦，你唔信既話就出返去，唔好咁多野講

等左你好耐！

唔知點解 覺得地下白色線 好似有d字
但睇唔明

又黎
睇返大法師之前兩個post
一開post頭幾個回覆一式一樣
係咪法師作法控制住
法師 透露下你玩開邊飯好嘛？
我行運超人睇咗5次 都叫做有少少心得

where can I read that? thanks!

黑警已經唔夠彈藥

我冇甘講過😑

做咩d人要係咁屌gay巴
似係有班人做緊野

死on9

張圖關唔關003事?

我知阿編整合我打嫁
我係咪行山團X有無再係連登上過水
佢地聲稱走左後無再見過佢地
Gay巴都指佢地係對家

耶撚無你地咁多陰謀論同拉埋現實黎講妖言惑眾喎
咪拉其他宗教落水

喂呀狙擊撚
推左行動po未？
聽日幾點邊到清楚未？
未就出去推啦柒頭

關唔關新界東北堆填區（NENT)
或者廢棄左既沙頭角鐵路支線事？

我覺得一係唔岩
一係未搵到更detail的野去proof

冬天衣著

係
之前d post 多p牌狗
從未見過一個post 咁多p牌屌

Why not both
狙擊神棍都好重要

頂帽啲細字寫左gun manufacturers 關唔關事....

神棍真係好享受呢個角色 咁多信徒

呀sir乜又係你呀，睇咗你好耐架喇

叫佢唔好推 佢地又mon到實一實係咁推

俾個提示大家，聽晚見

絲打=5人團
5人團=絲打?

唔好理佢哋啦，block哂佢哋算好煩，阻住晒

叫*人

推行動post
垃！！

記得有位巴打講過捱過11月尾左右就會贏？

正路 如果依d風水野係唔岩 對方應該仲開心成班on9係到討論

pull down

有班人叫人去行動post，但係自己又出盡力留低‘洗板，如果係9up post嘅話又點會咁多水軍蒲頭，就算炒車都唔會有咩損失

陳彥霖生前同最後同朋友係美孚站見
831落路軌既百人手足都係由太子往美孚方向
兩樣嘢有冇關連？
同埋浮屍係咪全部都關個5個地方事？

狗出沒注意

點解唔話耶撚嘅神愛世人係陰謀論係妖言惑眾
但要話風水撚係陰謀論？
難道風水嘅理論就係錯哂？
雙重標準喎手足

解唔解釋到點解琴日真係有人去左gay巴講既地方 係附近行山
咁偏僻既地方都可以有狗 比狗逗？
琴日仲要尖沙咀有活動嫁喎 啲狗咁得閒特登去嗰到既點解？

下你之前明明講過左下個圖

白衫男仔？

佢地愈屌
政府愈快澄清
=
方向冇錯了

條友根本好享受人地崇拜佢

上面有冇人解中過張圖

點證實先啦
等新聞？

sorry呀，打斷咗你哋咁認真嘅討論#haha#
話說我玩遊戲王，都有接觸下黑暗大法師， 我想問下利用千年積木有冇機會入到你個夢境， 畀我一探究竟呢

gay巴之前話佢係外國
呢幾日會番黎
而謝蛇宜家係外國,.....

因為係政府派人黎等你地偵探上身囉
越黎越多人信 甚至集體上埋白虎山
炒次大大獲既車
呢個推斷合唔合理過信呢啲法術野呀

引導同泄漏係兩回事呀施主
爬文啦乖

係咪知啲咩？點解要係咁狙擊樓主？

根本兩樣野都冇沖突，唔知屌黎做咩
又唔係探究風水唔上街
上完街番黎探究下唔得既？
愈多人屌只顯得件事愈黎愈真
連政府都急急腳澄清
連登呢幾個月吹左咁多風都未見過政府快手到咁

我都諗過，另外個男人腰度好似有把鎗？
但文字又話無武器

兒登真係兒登 比人撚狗咁撚 過左幾日 仲係到玩緊偵探遊戲

消失兩星期嘅謝sir?

我知你係佢嘅同門師兄弟

就算係
炒車又有會咩後果
行山都幾有益身心呀

仲有 no more gun on npc
10.16

不錯不錯

有好多可能性喎
有懷疑好事
但唔代表應該盲信神棍

Gay巴 你係咪想講你指出個五個地方其實係通埋做一個地方？警犬就係用依條路線做d不可告人嘅事？

Vom feuer means from the fire

講幾多次我係阿sir死全家

我覺得1=5 5=1
係夢境入面唔係一個地方
係5個地方
但呢5個地方相通

屌，多謝你認證

香港有你 係藍屎

喂嗰幾個mon post狗解釋左呢到先啦
一尾屌9人又唔比啲point support下

BLOCK9U

⋯⋯
btw不推文回覆
行動po要上熱門

要屌就屌動漫追星嗰班撚樣啦

信Gay 巴不過用不推文覆好d
俾返熱門行動post

好多狗mon post，睇嚟真係好唔想大家追查落去

打斷一下，我想問下呢度有冇得學法術？其實我覺得我自己都有少少靈氣，都算有天份

好老實 我覺得太過陰謀論

自膠

似喎有冇巴打可以較張圖啲色黎睇下？

大家用不推文討論
行動po要上熱門

岩呀
樓主唔係仆街
班護主狗先正仆街
香港就死係呢班護主狗手上

基巴可唔可以朝早開post
夜晚睇又好驚驚又瞓唔到覺

癲夠未？你唔想睇可以出返去，但唔好響到發癲

屌 推呢個

佢仲話兩個月之前佢都係香港

政府出埋聲明
即係方向啱啦

共匪開始驚了

Yes 我就係想咁講 係一條路線 唔係一個地方

嗰位絲打半夜上左去？山卡啦？一個人？

難道我去街上大叫給你們提示？

呢個明明係推理遊戲 專屬神棍嘅推理遊戲

太子站 石硤尾站 狗遊樂協會 大坑東蓄洪池

四點 地下互通

831太子死者經秋秘道送到別處

咁講又真係好似

頭先訓晏覺夢見我係神第二個獨生子
之後就比幾個著住綠色衫黑頭盔既物體追
追左落去個地鐵站，突然聽到有好多人嗌唔好
想知我可以講多小小，不過要再等合適時機

越講越誇，收收皮啦

Agger

加入宗教呢D元素咁人地唔會懷疑佢身份

大家盡量用不推文

起碼唔係撈埋咁多現實野黎講已經好好多
如果你話有個耶撚話係神嘅要佢同你扑野
又或者話政府係上帝條𡃁控制
話神預告下個月冧市
呢d咪陰謀論同妖言惑眾
其實都唔係咁難分姐下話

但政府個反應真係好反常，而且共產黨有咩做唔出

國狗咁急做咩 多謝幫手推 2post ready

兒登真係兒登

仆街隔離post有人post埋依張圖，又中。

同埋我想問尼個做法淨係針對831定係由6月到衣家

凌晨

話自己有出嚟發夢，當你真係企係香港人呢邊。依家咁多手足死咗，失咗蹤，無理由一啲都唔心急。

話自己知乜知物，但又拖泥帶水，又呢又路咁，似係帶人遊花園玩鳩班同路人喔，點睇你一啲都唔似係企係香港人呢邊喔。

一時真一時假，同香港01藍扮黃有乜分別？

我見到有人提起活摘器官就忍唔到喊

點解行得正企得正嘅後生仔就淪落到咁嘅下場

[核彈？] 呢張相可能好重要，太子831真相

黨鐵站互通就唔洗救護車去狗會

聽聞謝sir響珠海玩緊喎

推推推呢個

ys 嗰日仲有第二隊人去左但係嗰日佢地無相遇到
可以睇下呢個post

Ok push

？咩意思

隔離post講 當年負責蓮塘/香圍園口岸呢個project嘅係時任發展局局長林鄭

又要屌又要幫手推post

30624700, 發夢見到呢個NUMBER唔知咩意思
利申, 有學術數

Mon po狗

有

你係咪想暗示比我地知個藏人地方
而個地方其實係九龍？
唔通係荔枝角 (9up)

中咗佢會應

大量護主狗出沒
護主狗特徵:
屌9你係狗/國安
樓主出post其實冇乜野
但大量五毛入侵係事實
大家要有批判性思考

善用不推文回覆

啲數字有冇機會係調色用？
利申唔識 鳩噏

15歲少女件事係引爆器？

CLS

不安

你無追就收皮死返北韓喇

港鐵的大陰謀呢？係港英時代已經開始左？

Gay巴 我信你知道唔小野。
不如你試下同大J之類既 巴絲討論下

大家估估下 摸索都唔係辦法，如果你手頭試係可用既武器應該諗下點連用，如果唔係都要諗下點應對

天佑香港 無心教你/指點你做任何野
如有得罪請見諒

cls

講你就講啦，咁撚多謎語做乜鳩

咁難怪佢要死撐，知太多了

Omg push

但係引發到ww3?

但GAY巴話
解到會WW3

咁請問我地而家討論嘅野影響左咩人？
運動會因爲我地咁討論而玩完？
so far我見到影響最大就係政府同mon po狗
一個驚到出澄清 一個係撚咁狙擊
請問妖言在哪？何以惑眾？
難道風水之說皆無䅲？
究竟要狙擊呢個說法嘅論點係邊？
我地又唔係要玩膠
何解唔俾我地討論
btw 不推文回覆
行動po為重

其實佢淨係講左一句話失實
咁果舊建築又係咩嚟？佢又冇解釋過喎.

cls膽量
btw thx入去睇下

屌。呢個真係核彈喎

澄清得好快

其實當年韓國海難都傳過係因為朴僅惠要做邪教儀式

Same 但又好想追

拿我估
唔好當真
唔好太過腦補

冇追post,點解係10月24日？

有點cute

Wtf

警務處處長係gay佬？

呢啲先係正常人講既野
成班護主狗屌7人係警
真係笑話

其實當基巴係白警爆料咪得囉
唔使係度又神又鬼咁

除左當年既engine同高層, 邊度有得睇

知唔知乜能叫妖言惑眾呀
點撚樣唔影響人

我絕對相信呀
一定要推

最後個2段錯鳩哂
前面全中

就係因為即使比人發現都轉唔到場，佢而家就希望將件事扯落靈異到，企圖溝淡件事嚴重性。

如果追哂又點？黑警死全家？

[風水救港] 他們只用了五天就把我方分化了

仆佢個街

呢排成日捉女仔，係咪有必要捉女嘅，男嘅唔啱用？

好似5001

我諗起南韓「世越號」沉船事件
又係女人做首長同活祭

開頭有追開
但好多人帶風向話迷信
而家都有些少證據浮面
其實討論下有咩問題？
係咪真係咁影響到大家？

如果真係生祭既話
應該有指定日期要落手殺百幾個
會唔會百幾人未死
我地要盡快救人？

我諗大家要狙擊嘅原因都係因為呢到討論緊風水
但我想講香港同中國一樣好撚多風水野
尤其是位高權重嘅人
越係上位越係信風水
小至一間鋪頭嘅裝修
大至國家發展運勢
好多都有風水嘅滲入
就連你個名 都可能係算命師算過
討厭風水冇問題
但敵人如果用風水解決我地
點解我地要固步自封？
狙擊撚可唔可以討論下

btw不推文回覆

Gay巴一出現就好多mon po狗

影響人去留意同查一個港共收收埋埋 唔見得光嘅地方 有咩問題？唔係樓主講 唔通你會發現到？港共要急住澄清？

無用,你都入唔到去

朝早又會比人屌洗走行動post架啦

就咁睇似係影響到你好嬲咋喎⋯⋯

講起屍水
最近見到有post話d水好奇怪，同講d魚死哂。
但個post唔知係咪俾人delete咗，搵唔翻...
利申：我住太子附近，屋企d蝦死左幾隻

再搞落去就真係耶蘇佛祖都黎啦

影響到一堆人唔訓追post
第2日人數就少左

善用不推文回覆

你覺得開post個個真心幫香港人定帶緊大家遊花園呢？

行動post唔推推呢類可以幫到香港人，我唔瞓覺幫手推又點話。

有白警？

屌，呢個係一大新方向喎，唔係無人見到下話？

時事台先有5001
政事台冇
以為你知

留意到有幾條友純粹惡意係到屌
D建議毫無建設性
其實呢D野同宗教一樣
你會唔會屌埋D教徒 祈禱有撚用咩 做番正經野好過啦
佢地已經假設左有份討論嘅人 係其他時間係無做過野咁
但有一樣野我同意 呢D證實唔到真偽嘅野應該開係神秘台同用不推文
因為淨係信與唔信都可以互屌幾十頁 無意思
另外想提下大家
至今已經有二千幾個手足比人拉左
佢地嘅lihkg/tg ac一定會比人用緊
鏡頭前都比人打到豬頭咁
鏡頭後有無嚴刑迫供? 呢D我諗係唔洗去到FC要會去相信嘅事實
諗住靠起底嘅資料 開過咩post咁樣 就推斷佢是否可信係不切實際
起底/P牌只能作參考
重要嘅係佢依家講緊乜野
最後想提埋大家
面對無建設性嘅留言 請直接無視 唔好抵唔住頸同佢嘈
咁仲影響討論 甚至乎呢個就係佢嘅目的

如果你指龍脈 學術台龍脈(4)一開頭就有提
Or睇返(3)後面個幾頁

死撚番出去啦 屌你
咁撚多嘢講 你唔撚用呢啲時間去發夢
Block7你 阻閪住哂

屌 明明自己都開過post問陰陽眼

依家香港有咁多蛇既風水陣，活祭係咪供奉緊d蛇/比能量佢地？

笑撚左
夠16歲未？
有心自然會出黎啦
笑撚死

btw不推文

會唔會又係政府特登放流料再自已澄清?
不過gay巴如果講既係真
gay巴比多d料啦,或者同蘋果/美帝聯絡啦,我地自已一定查唔到,手足去查分分鍾出事

似推理解謎多啲喔，咁金田一柯南又係唔係同風水有關？

興趣同抗爭唔好混為一談

絲打個reply 禁入去就見到兩件block 左既

thanks!

咪係 成個中環嘅建築都係風水設計 接觸唔到唔代表唔存在囉

所以唔明d風向幾時會變左做連登d人開始信神佛

頂硬上國安黎

起佢底無用，個acc比人hack左

其實睇睇gta圖左下地圖 再睇睇google map
會見到白虎山係喺其他三個地點嘅中間
岩岩好就係喺四邊 蓄水池確實位置其實喺邊？

笑而不語

一直在玩命

真 呢啲咁危險地方你叫手足去一定番唔倒轉頭
手足要平平安安 唔好衝動求求你

其實有機
蛇印象中都係邪惡嗰邊

咩logic嚟...

左下係小地圖唔洗介紹啦
警署地下西北方向?
===============================
以下係比較模糊嘅推測,畀D tips啦:

D錢係唔關事定點..2047年?得返500萬人口?
職位警隊一哥,但係又冇武器?聰dee想篤灰但係畀人鏈春袋?

話風水玄學唔值得討論根本自欺欺人，事實好多權貴都信，了解一下無壞，不斷有人狙擊好此地無銀feel

就係你呢啲白痴護主狗
講野冇point冇營養

你依句有咩營養？

係囉

你講都啱
但風水師講緊窺探天機
所以先冇得直接講出黎 要我地估估下咁
個遊戲規則係咁 好似揭尾故咁
唔喜歡嘅咪略過囉 兄弟爬山嘛

呢到好多人通宵追post

網上既野靠大家分析
開頭無證據可以話迷信
但香園圍同蓄水池有機會同手足失蹤有關
係咪咁樣都唔可討論
如果一直佢鳩吹
我諗個post唔會到而家都未沉

呢類post係無必要推

係，你地可以去搵下佢老豆，當年做總統個陣，一樣有大災難死左百幾個學生，所以到朴做總統出左船難d人先連返唒所有野係一齊

gay巴話
發夢見到數字唔好公開講，會被搞
利申 cd rom追開post

我都見到

ON9

點解你要死咬唔放？

為屌而屌
講返啲有point 既野啦垃圾